人在吉隆坡

琴日係吉隆坡cafe，飲飲下咖啡 比個大隻仔搭訕,話我好似佢個朋友，撩我加Wechat,我話電話無電，佢就借左個power bank叫我充，加完廢up幾句，佢話要走，我諗住比返個power bank佢,，佢堅持叫我用住先，約我聽晚食飯先比返佢，話唔同我會貪佢個power bank 咩。

大家覺得我應該點做，佢而家走左，留低左個power bank。我駛唔駛買定枝ky?